罷工既有集會呀！！

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

1330
添馬公園三罷集會

要出黎啦 今日唔輸得
再輸就輸哂

少咗好多人罷工😞

尖沙咀呢？

推

熱門一個罷工集會post都無

成間公司得我同一個同事罷工
過勢輸咗真係冇
驚到時大家 大事化小小時化無

我都得自己罷 仲要SL咁罷
罷工真係要成本 要醫生紙

推 求下你地 唔好放棄

推上熱門 唔該

好辛苦啦 琴日係東涌大奔走完 今日都要出

We need you

721 831

Pish

好似真係冇咩人知

成個連登係度fc黑警打死人事件
831 901 事件被淡化晒

真係好想喊 求下你地唔好放棄

今日有集會架！！！！

文宣不足 無計

全公司都番 罷都要俾個藉口黎呀 大佬

接力呀 呀星 我好撚攰

跳出個comfort zone please
我都sick leave

仲未上到熱門

推撚爆佢

上熱門呀

真心熱鬥post個位有限
太多人開post fc
多到唔使懷疑有三毛五毛

1430 添馬

推上熱門呀

Push

仲有我地呀

推推推

屌原來上面打錯個數字
係1330 添馬

1330 添馬

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日有集會架！

1330添馬！

陣間見

帶埋飯 搵個地方叮飯 食左先

有不反對架 怕咩呀

Tui

去啊

一陣見

邊到醫生紙平

文宣poster話1430喎

另外個po話2點半窩

推爆佢人一多就有機逼啲office友強制放工

一陣見！！

1430呀！

是但啦 早d準備食lunch

我都係copy

玩完

呢2日文宣太少 好多人都唔知 想要人搞好聽日文宣

未玩完 邊有咁快放棄

全部同事返齊

點解要放棄
我對唔住幾條人命呀

添馬公園三罷集會

推呀

洗唔洗手足幫你收工

上到熱門 繼續推 thanks

罷工好重要嫁 今日好多唔同中學都已經遍地開花 差你地炸

到！

去職工盟個post睇係咪咁難

【9293罷工集會】

六月至九月，幾近三個月的全民運動，香港人經歷一次又一次林鄭月娥的麻木不仁、獨裁管治；黑警的暴力鎮壓、軍管統治；甚至是黑社會與黑警的聯手恐襲，我們目睹一次又一次前線的年輕人雖被打至頭破血流，被黑警濫捕濫告，但仍然無懼警暴、催淚彈、子彈時，我們不能繼續只以遊行集會延續運動。

繼8月5日後，我們與社會各界再度懇請大家，以連續兩日的罷工集會，繼續爭取五大訴求，直至香港人討回一個公道為止。

民間各界舉辦的罷工集會，原訂於金鐘及尖沙咀舉行，惟早前收到警方就尖沙咀申請的反對通知書，經上訴失敗後，我們目前只能連續兩日舉辦金鐘添馬公園的集會，並已取得不反對通知書，以下為罷工集會詳情︰

日期︰2019年9月2、3日
時間︰下午2:30 - 6:00
地點︰金鐘添馬公園
查詢︰職工盟秘書處 27708668

職工盟TG資訊頻道︰

9293跨界別行業罷工集會！

求助︰shorturl.at/ouEI2

香港有病,我都有病.
金鐘/中環返工既, 罷唔到都LUNCH TIME去支持. 或者如果去到放工時間就放工去.

背負住幾條人命呀
你仲話返工不了

返工不了？ 屌你咩

今日自然牙痛算唔算？

添馬公園有集會
添馬公園有集會
添馬公園有集會
添馬公園有集會
添馬公園有集會
添馬公園有集會

唔返咪唔返囉咁大個人，冇膽就叫你老母打電話幫你請假喇

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

人命係現今社會咁賤架咩

唔好放棄 求下你地

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

推
集會集會集會

岩岩831咁大鑊，尋日又行半馬。
不完美但可體諒....

1330 定1430... 文宜寫1430 既

我地係香港既將來
自己都唔爭取 就口口聲聲話要達到

We need you guys
一齊action!!!!

預早無壞

推啊，工已罷，大家因間出黎啊

文宣唔夠

塞撚左四個幾鐘 十二點幾先返到出黎
我都要爭取呀 出黎啦

呢家做夠佢

陣間見呀！
1330
添馬公園三罷集會

推呀！

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

依幾個月香港人慣哂

尖咀無人講？

不如有番到學既學生 如果想有人接同校狗仔女放學就係到講啦

幫推

港豬

push

尖沙咀咩事

係全公司都番左 唔番會俾人批鬥

我體諒 因為我都係咁
結果我請左 唔撚驚啦屌 做自己
咁都要比人滅聲 no way

國泰秋後算帳都影響到其他人唔敢罷

一陣見
多啲人去唔該！

香港人，繼續番工啦，罷工都做唔到，憑咩要民主自由

利申：得自己罷

返左母校
陣間到

落雨唔撚驚

721 811 831

繼續推

香港第一次罷好呀，第二次盡量啦，第三次不了

沙田邊到睇醫生好

唔係有尖沙咀文化中心咩？
依家無左？

我頂頭唔like 仲要要奴性港豬
啲同事九成廢中深藍，話爆眼女仔收左錢
我都照罷，咁大個人你覺得真係仲要活係你唔重視既人既眼光底下？你已經活係中共支配下仲唔夠？

添馬 2:30pm 見

添馬見

每日都要出

我係垃圾 未做到高層 會俾人玩死
收工即支援

依家無咗尖沙咀

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

好撚攰

幫推(？）

推多幾個po上熱門

教育界 罷唔到影響好大！

幫推啊

冇辦法呀要多啲宣傳先

呢家做緊宣傳啦

推推推推 一陣見

已罷

你老母就輸哂
唔可以有一戰決勝負嘅心態

吹雞

繼續屌我

9293罷工集會

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

推呀，添馬

無人罷工。。。

Btw 巴打張圖有啲柒

添馬係14:30

有人罷工

好多人唔知, 無人幫手推POST

收返黎你啲腳趾先好柒

up

罷工之後去邊啊 食緊個早餐

重有聽日 唔好灰心

冇架喇
完左喇

敵進我退
Be water

全民跳閘

問心。人工年年加
問心。DQ 5位代議士 出黎做temp 收4千一日

問心。 個3萬公務員個晚出黎圍爐集會

而家又去左邊？

我就罷左，問題係今次跟住8.31 同 9.1，大家嘅精神體力都未返黎，效果係差左。同埋9月時間表完全無左，一定要搵人搞返出黎

聽日都有罷工集會
聽日都有罷工集會

尖沙咀文化中心係咪都有

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

兩日都有！！ 今日1430 見

但係好多人都冇得連續罷兩日
一日事少 少一日糧最多俾人清算
但係麻煩到自己公司其他同事就唔好
份工嘅嘢始終要人執手尾

希望今日冇罷嘅聽日會到場la

所有和理非都要去，合法嘅

無

宣傳下聽日都有三罷

Pish!

Thanks all

到底仲要幾多條人命

下晝個個都會出黎架啦

請兩日假

請得一日 聽日諗諗點請

TUI

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

我今天只可以SL
大家加油

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

想問一下數百萬個個仲有冇集會？

推11/10

中大

聽日先罷到

集中半力推幾個集會post
唔好要班學生辛苦

推呀屌

三罷

點會唔關你地事呀

推。。

黑警
殺人填命 還眼還眼

黑警 屌你老母！

出！

加油

老實講，今次三罷文宣唔夠！太集中901。

為民主 我用左三百六十蚊請一日假

仲比醫生紙佢
一句有事，拎事假算

細公司 廢事玩到咁串

在職貧窮

我用醫療咭$20搞掂

尖沙咀係邊??幾點??

唔係兩點半？

推左先

我都想有

香港人最後一擊 .... 不能輸 ......

我地輸唔起

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

好撚多港豬

推爆佢

我都係 SL
唔理得咁多
多我一個就係多一個
啲人又跪又受重傷
老嘢出來頂速膿
唔返日工算得係咩

有d嬲

推！！

搞撚左咁耐 幫緊班港豬
再係個個返工不了 咪撚預我

其實我都唔知自己係絕望定仲有希望先想再做啲嘢
但係唔做我個心唔安樂
我諗唔到咁多

勁撚嬲呀 屌撚醒你班港豬

加油啊香港人

今次輸左就冇下次㗎啦

推。

唔輕易放棄 係美德
做覺得自己岩既事
我都係咁先罷

背負住無左份工 未來幾日狂OT
我已經好攰 好耐無休息

你地咁樣對得住義士咩

唉住推

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；又或者拒絕超時工作。

加油辛苦曬

唉

唔好放棄！

推撚爆佢
琴日東涌真係好撚攰

一個失敗post 上得仲快過集會post 唉

今日罷工真係極度失敗

真心 好多零售都想擺 麻煩先搞掂尖沙咀 令鋪頭早收 甘今日就會多人

添馬公園罷工集會

個台已經set緊，只要再冇大雨，就可以如常舉行

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

資料來源：9293跨界別行業罷工集會！

push
已罷

今日添馬見

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫幫手推

唔係話中大集會咩

推已罷 一陣見

兩半添馬 一陣見

琴日2點先返到屋企 今日照岀

尖咀係邊集？幾點？

係唔係黑衫

機場 機場 機場

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

尖沙咀呢？有冇人知仲有冇
本身見到文宣話有

尖沙咀？

有冇人可以答下我

尖沙咀冇
因為冇不反
連續兩日得鍾添馬公園集會

推上熱門啦，熱門冇post講集會
P牌推唔郁啊

九月三號下午二時三十分之罷工集會將會繼續， 地點為添馬公園。請大家繼續支持， 香港人退無可退， 罷工救港！

推上去！！

推上去

唉 唔知罷黎做乜鳩
D港豬又屌

Sick leave 都比人屌

好撚攰

好撚多港豬 好撚失望

一切如常
今次玩完

得我自己罷晒你哋果份

之前又話三區集會,定係集中哂添馬
利申: 罷撚咗,大家加油!

會唔會再加把勁今日內再做文宣講罷工??
今日比起上一次真係天與地。。

有班人設計左張好撚靚既poster喺海富天橋派，唔係唔過嚟攞呀嘛

我真係唔知自己做得岩唔岩

已經比人屌我call sick

有d灰

希望你地可以prove到我罷工係正確

我唔撚知 總之就添馬見 希望我地做既事係正確
見到呢個反應好灰 無人罷工
仲要比人屌我call sick leave
好撚sad

你無做錯到

一陣見

推啊! 出緊嚟了!

唔好灰心，就算得自己罷，總之做自己認為對的事，問心無愧就得

推

咁同堂而皇之講一句罷工相比，請病假係無咁型，但總算出少少力

我都係請緊病假，無資格笑人的那批

唔係 比同路人屌都ok

比同事屌我野又未做哂 又要call sick on9

屌那星 自己係到睇動漫 野又射撚哂比我地做

推 唔好俾人帶風向

已到 加油

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

9293 1430 添馬

黎緊啦，兩個站左右

飛緊的，就到